[唔好以為後生就無事] 武漢女醫生夏思思染疫離世 年僅29歲

武漢肺炎疫情持續。今日（23日）清晨，武漢再有一名醫生染病後離世，年僅29歲。
武漢協和江北醫院／蔡甸區人民醫院消化內科女醫生夏思思離世。（網上圖片）
2月23日清晨6時30分，夏思思經救治無效離世。（網上圖片）
武漢協和江北醫院／蔡甸區人民醫院2月23日公告，現年29歲、該院消化內科女醫生夏思思，1月19日突感乏力並伴隨發熱，在該院收治，後確診感染新冠肺炎。2月7日病情惡化，醫院緊急將其送往武漢大學中南醫院救治。2月23日清晨6時30分，經救治無效離世。

武漢協和江北醫院／蔡甸區人民醫院稱，對夏思思醫生的不幸去世表示沉痛哀悼，向其家屬表示深切慰問。

另據《封面新聞》報道，夏思思為獨生女，父親是退休軍醫，母親是協和江北醫院護士。其丈夫是武漢市第四醫院醫生，兩人育有1個兩歲大的兒子。

01唔貼link

訓係床都要影。。。

爆發地應該毒啲？

收左幾錢扮死？

喜獲毛主席接見

救醫生嘅設備都咁簡陋，說好的大國崛起呢

醫療爆煲後冇支持性治療
所以運湖北港人番黎就輪到香港爆煲

百鳩幾萬個病人 醫生呢個設備算好好

大國崛墓

冇遮冇掩 ，唔撚係

有張床訓仲想點平民百姓一早拿去火化

屌死多D咪好囉佢地對香港醫護咪又叫黑護又剩，到時死左支那人咪又係笑唔好諗啦，支那人無得用道德去對付佢地嫁，我絕對支持曱甴平用更高壓手段去對付支那人，咩人配返咩嘅制度

父母同丈夫仲未死？

冇可疑

留返俾領導

咋咋臨死咗可以到下個訓，又排少個街症

睇錯心思思染肺病

貼去張伯、華伯
嗰啲風雨同路維穩歌下面就啱

唱吓歌就支持醫護
武漢要人呀

唔靚既
唔可惜

十四億太多 死多啲啦

死左仲唔多謝黨?

R.A.P

沒有共產黨 沒有新肺炎
去搵老毛算悵

可以做抗疫歌mv

早死早投胎

黨會照顧你
阿門

傳染病瞓普通病床？

共產黨又成功制造一個英雄

收錢扮死

所以你就明點解成班蝗蟲衝哂過黎睇醫生

根本無得醫，除左打激素同俾氧鹽水就自生自滅

最尾逆行者

RAP🙏

請睇！

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

白事要當紅事辦

為国捐軀值得啊

逃兵

以為四十九歲

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

佢哋自己翻咗黎喇

皇天擊殺

遺體黎，死左先影

咁點解有二千幾香港人衝上去武漢

樣靚既 過唔到廿歲
（紅顏命薄）

點解一染就死緊咁既佢地

好正

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

講個笑話，中國5G醫療技術

大陸做醫護工作
你覺得係偉大
定係收枱底錢先醫人？

幾時到長期病患肺炎 sir ?
香港第3名, 實至名歸 ! 恭喜

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

29歲生到好似39歲咁咁柒

正路吊住條命比佢自己好 但張圖明顯冇心救佢咁解

天使有安家費

支那天使黑醫護有安家費？

又話後生得幾%死
死左幾件20尾醫生

死人感動支那人

唔係點可以白事當紅事, 中國特色黎架

rip

RAP

支那狗又有毛主席接見

01 ? 大陸人又洗白 屌

聽人講中國醫護收工會俾啲武漢病人屌，做個真正天使，佢地雙方係有啲關係

相信黨，跟黨走